香港人真係虧撚到仆街

呢幾日天氣涼少少，返工搭巴士地鐵已經成車人呻鼻涕、打乞嗤、咳，明明仲廿幾度個個著晒長衫風褸
唔講以為氣候突變得返2-3度

仲要不分男女年紀都著外套

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：「最近天氣開始轉涼了！」

行為藝術黎 係政府搞到我地不寒而慄

其實唔係因為凍，空氣差先係主因
去到外國（日本歐洲）冬天就算大風凍都未必會咁

有幾多香港人做開運動 心照啦

著風褸短褲果d係咩心態？

上星期去大阪幾日，鼻敏感完全冇發作

返到香港又來料

有個同事已經一件底衫一件hoodie 再加一件棉外套

睇見都熱死

濕涷呀

乜鳩都理，煩過老母

利伸: 今日貼兩張乳貼就出門口

想型

公司先多人感冒

佢做殮房

財多身體弱

型到仆街

正常office 工咋
重點係街都咁著

我都睇唔明

個撚個都返十鳩幾個鐘 邊有時間做運動

係空氣污染加乾燥
個鼻係無得操練

肥仔波

Agger

誠哥都唔知幾精神

吹北風呀DLLM
上面一噸噸廢氣吹落黎

其實點解短袖衫+長褲冇人會話
但係長袖衫+短褲就會比人話

幾好

證明香港空氣質素俾蚑那搞衰

最凍都有21.7度，最熱成30度，又長袖又外套果D，真係東亞病夫黎

天文台資料:

10月27
最 高 氣 溫 攝 氏 ： 27.9 度
最 低 氣 溫 攝 氏 ： 23.7 度

10月28
最 高 氣 溫 攝 氏 ： 27.5 度
最 低 氣 溫 攝 氏 ： 21.7 度

10月29
最 高 氣 溫 攝 氏 ： 28.9 度
最 低 氣 溫 攝 氏 ： 22.2 度

10月30
最 高 氣 溫 攝 氏 ： 28.5 度
最 低 氣 溫 攝 氏 ： 23.4 度

今日著外套果班睇睇醫生好喎
利申岩岩游完水

鼻敏感多

見到啲人著衛衣搞到我出撚曬汗

著外套短褲有咩問題其實

面家係大阪
冇鼻敏感
平時香港一日一定一包紙巾

其實唔覺得凍
係空氣問題+乾燥

空氣問題

就算冬天香港都係會開冷氣

咁都有得講
俄羅斯人10度著短袖又笑你香港人垃圾？
香港人35度都習以為常，俄羅斯人中撚晒暑，又話佢垃圾？

閱

濕凍係全世界最凍啊

地鐵熱撚到出汗

sorry lor

工時咁長，撚有時間做運動
空氣又差

同連登仔講着衫

東亞病夫

時裝有分天氣咩
鍾意著咪著囉，關你鬼事
定係香港人出街個個一定要Tee牛波鞋制服咁？
自己都未顧得掂自己仲好意思話人
成個八公咁

知唔知咩叫鼻敏感

依家唔著就無機會著啦

其實真係唔凍，涼涼地仲幾舒服
但啲空氣真係好差同埋好乾燥，係室外耐啲個鼻腔同喉嚨都開始痛

去外國留學打風落雪都吹唔病
係香港轉一轉天氣已經流鼻水
根本空氣問題

香港人真係温室長大

工作壓力係身體差主因

關唔關你事呀

印證左好多香港人都好有錢

我都仲著緊短袖

避交通工具d冷氣

着短袖坐車, 係OFFICE 又太凍..
出街又太熱
無計WO

唔係低過17度都唔可以叫凍，只可以話涼，香港人太虧

咁樣俾公司折磨法 鐵人都唔掂啦
梗係個個一轉天氣就病

成日比人話我內置羽絨， 其實會唔會我先唔正常？

好多褸都係for office 冷氣only
平時見唔到係放哂係公司/袋姐

好撚叻呀樓主你
禁樣都被你發現到

Ok喎依個

外套短褲都有問題

成班垃圾涼少少就著哂褸

等睇有人話 香港嘅凍係世界級

要返工，不了

香港d濕凍凍撚過俄羅斯la

對腳唔怕凍囉

台灣仔已經開始著緊羽絨

凍乜撚野 熱到仆街

我著外套都係為左襯衫..你估真係為保暖咩

怕凍唔比咩，我三十幾度都著嬲你得唔得，唔得你都係虧

Sam ching

日日做到死 唔虧就假啦

唔著外套會俾老母哦

咳即係病咗
病咗唔通仲著短袖？

係有幾多香港人有時間做運動

唔做運動都唔會咁怕凍啦

其實係空氣差姐 我喺外國幾度都係着hoodie 喺香港就日日鼻敏感 唔食藥都生存唔到果隻

見到有人著衛衣，真係擔心佢身體

呢個真
係香港三十五度都會流鼻水

一轉季就鼻敏感發作，我想既咩

幾個呀叔著乳絨

你估d病毒真係血小板咁可愛咩

垃圾樓主又鳩up
明明香港濕凍係全球最凍
今朝出街差嘅凍死

因為啲人病又唔撚帶口罩呀
一個傳一個咪多人病囉
地鐵又逼到屎忽貼屎忽咁
大陸帶幾多超級惡菌黎就唔洗講啦

著緊短袖衫
但空氣差同濕度低搞到個鼻好痕

咁凍都仲著短袖衫好扮野

連登仔
未過冬至都咪撚著長袖衫呀
保個暖都話潺

鼻敏感我屌你老母

其實大部分都係想曬靚衫姐

根本佢地其實就熱到仆街

27度都長袖都唔潺？

唔否認 但的確少運動

有d人係上身唔怕凍,有d掉返轉下身唔怕凍

全民運動講足咁耐 有幾個做

最多係晚上大叔大媽海濱播老歌跳老舞

今日短袖短褲搭地鐵,好多人都會望我一眼
返到公司凍撚到即刻著返件冷衫(公司冷氣全年無休)